啱啱行街竟然聽到有人話佢未玩過PUBG

唔洗問一定係新移民

你仲有冇搭巴士?